大家點睇吸引力法則？

前排睇完“秘密”，對佢所講既吸引力法則半信半疑。

半疑者，覺得佢話乜“思想係電波，射向宇宙，宇宙就會指派你想要既野俾你“依類偽科學好撚on9

半信者，吸引力法則喺現實生活又錯唔哂，比如樂觀既人帶俾人歡樂，人地自然會對你好啲之類。

大家點睇？

訓喇

起碼佢吸引咗你銀包先

你唔努力，點吸引你都唔會成功

信第三段

On9

睇多啲不同類型既書，就會發現從心理學，腦科學潛意識都有類似吸引力法則既解說。
睇腦科學書，安多酚都係類似作用，當你諗得越多，就會越容易成真。
致富聖經，係走訪左八十個有錢人綜合出的致富方法，內容都係類似吸引力法則但非new age書。

唔需要讖得太神化

全部都係new age,只係換個比較專門既terms啫，其中核心既思想都係一樣。
要你向" 宇宙"落訂單
極端啲講可以算係通靈既一種

心理作用